教育局公布明年DSE應變安排

筆試4.23開考至5.17，取消中英文口試，7.21放榜

益左廣東話廢既大陸生

留名睇永久cancel

大把人靠oral拉curve

可以報普通話考㗎

oral可以揀蝗語

印象中有普通話揀黎考
咁樣似削弱埋本地生嘅廣東話訓練

有無直播

應該cancel 埋通識，竟然教學生三權分立

同意

公道啲講取消口試係合理既

之前有老師都話宜家根本冇得做oral pratice
再加上進度都追唔切

即係原本可以簡普通話？

由07年會考已經可以揀

econ係咪冇左長答卷？

我見有啲支那落黎嘅同學係用普通話考
應該係學校幫你報個陣揀埋

如果淨係考MC都幾痴線

淨係取消elective

即係點

我以前都冇乜時間練...